# reacta

C'est un project visant à travailler les fondamentaux de réact :comme les props ,le state
Il vise à se poser des questions sur le fait de travailler les composants sous forme de  fonctions ou à mixer avec des classes
puis à ajouter de plus en plus de briques afin de voir l'utilité ou pas de rajouter telle librairie
